大陸解體之後，有無人組團反攻廣東？

搵個姓孫既兄弟叫佢做孫文後代
同台灣 美國之間周旋 借軍火 反攻上廣東
政權穩定之後 唔服從就男既殺女既姦

就係7個字
殺殺殺殺殺殺殺

招募有能弟兄
趁早加入 有副總統做

我要做漢奸

香港個版圖擴展到大灣區

遲三廿年先開po

關囝想入我門下 可以既往不咎比佢做義士
做人肉炸彈

一隻手拿追擊槍一隻手託眼鏡
精準無比

美國到時直接收買廣東最大粒果個就得啦

70lv 大魔法師 求組

有一pat做集中營
曾經有過任何親中言論(大中華民主回歸都計)都要掉入去
日日食老鼠,女既就做慰安婦

班龍黎香港果陣已經同佢溝通過
佢覺得我地有潛力反攻大陸

屌你老母9UP都有限度

而且廣東人都係下等人種
肯定亂到仆街 我輕鬆可以收拾

支那人旨垃圾也
我是中國救星

連仔咁廢既

有無人想同我隻抽

我csgo ak
係咪隻揪先

銀雞打死你啦 廢系

建立大粵民國。

真係解體個時，你做解放軍唔會好似清末咁，自己搶野先